日光日白想一個人靜吓可以去邊

心情好差，壓力好大好想喊。但香港地好似冇一個地方係可以自己盡情喊冇人理。除咗自己房有冇巴絲有秘密基地可以推介...壓力就嚟大到爆煲

利申：唔想搵人傾

去晒下太陽 草地碼頭都ok

新城市草地 經常發夢諗唔開就去果坐

某D屋苑會所 酒店大堂

唔知點解笑咗thanks

唱k 唔播野

飛鵝山山頂

去睇場戲

廁格
要冇隙個種

自修室

新城市
坐下涼下冷氣發下呆又一日

大埔海濱

海邊，自己坐下諗下野。熜電話

帶本書，帶張紙，帶枝筆，寫低自己諗過既野

你係邊區，我睇下你附近有無靚景介紹你

去睇gallery

Coffee shop?

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

海傍幫到你
如果夠膽既話,9叫仲可以勁釋放壓力

如果係港島可以去堅尼地城個邊海傍，或者入數碼港個邊；九龍區嘅話可以試下去馬灣。

成日都周圍去放空，買杯咖啡帶本畫簿享受生活

坪洲

好似唔錯

我都好想揾個地方爆喊

今晚可以去邊

海濱／踩單車